當初話梁天琦係鬼果啲人死曬去邊

泛民打手仲喺度的

好似未來撚

無罪 重唔係鬼
曲 唔好block me

陳雲熱狗班教徒咁要人搞到自己一身蟻做投名狀，佢地幾時坐番幾碌做投名狀

等緊六四食人血饅頭

乜都睇唔到
關鍵旅遊重要啲

做乜咁少打手

黃台仰先係鬼

何志平一定係好人
要坐監啦

跟住沖 扔
比人告就唔係鬼

棋子用完緊係即棄

讓磚頭飛嗰件去咗邊

成報讀者群都唔見曬啦

青政果2件先係鬼

乜而家何志平係中國監獄咩 舉例識都搵個好啲啦

你就鬼喇，屌你老母個屎忽

等緊64先蒲頭

有分別咩？
只要坐監就一定係好人(連登思維)

鬼唔鬼 係睇行為
影響 目的
(行動前 行動後)

共產黨出賣自己人唔手軟
比個最近例子你啦

本港記者四川被打 兩名涉打人男子道歉